唔好再叫建制派

叫佢地非民主派

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

好！孤立熱狗！

理性民主
盲撐保皇

不嬲叫奶共派

應該叫親中派

保皇黨？

Anti-democracy camp 反民主派

舐共派

班反民主派成日搞亂香港
係咪都反 靜係識搞事 搞到香港民不聊生

親中派好d
大吉講告
遲下又番推送中條例
易入d

唔好改咁多其他名，要將整件事二元化
非民主派故事將民主派講成非建制派既目的就係為左二元化
將自己塑造成「好」，非建制派係「壞」，令冇乜分析能力人灌輸：唔係建制派就係「壞」
所以大家都只要將整件事對立成二元化
將支持修例既言論「非民主派」呢種帶有「壞」既感覺既文宣內容

day1已經覺得非建制個名好on9，自認二奶

無錯, 同埋唔應該再用"非建制派"呢個term.
本身民主派, 建制派, 字面上都係正面.
對罵時用反對派, 保皇黨, 都係負面.
之後有心人將民主派改做非建制派, 變負面, 等你咩時候叫佢地都係負面, 仲感覺係各不相干嘅團體, 無共同理念.

幫推

唔錯

pish

叫共產黨la

我一直提倡叫偽建制派

反民主派、奶共派、保皇黨，平時笑鳩佢地咁叫冇乜所謂
但文宣唔係純粹發洩作用；要將對方冠上敵對身份
奶共派、保皇黨只可以帶出佢既行為，但冇敵人既感覺
「反民主派」會先讀左「反民主」，咁都只會聯想到佢地既目的
但如果你係民主派 (唔係政黨果個民主派)，你既敵人就係非民主派，將所有野二元化，產生「非我族類，其心必異」既思想同感覺
程式語言 boolean type 一係 true 一係 false ， !true 就係 false
! 表達係 not (非) 唔係 anti (反)

D廢老識閪咩
見到個反字即刻屌啦
話乜撚野都反 阻住佢地返工
你文宣不如話自己係建設派 話佢地係假建設好過啦
佢地都唔會用個腦

人哋叫獻世派呀...